有無人真心覺得呢條女好能正...

唔係曲線唔係咩...望住佢啲相望咗好耐
完全係我個type

巴打食得咁偏

有啲似jooe

瘦番些少我屌

覺得而家啱啱好...

咁你中唔中意wysminnie

氣質無得比

得一個誠實人

托腮個張有少少心動

我都覺得呢張最迷人...

佢啊媽好有女人味

舊街場咖啡

我直覺今晚可能會夢見佢..